[不服來辯]韓國啲oppa真係完全屌打香港啲排骨仔

我屌你老母臭閪咩死港女！
成日攞香港啲男仔同其他國家鬥！
你用香港的毒撚對比韓國之明星公平咩?
難聽啲講句香港啲毒撚都有自信心遛韓國啲基佬明星
至少我哋唔會覺得自己樣衰要整容

朝鮮族嘅樣不嬲都係唔好睇㗎喇, 圖中嗰個男人整容前咪又係同啲毒撚一樣咁樣衰

你啲臭閪港女成日咁鐘意比， 你唔比較下點解人哋日本人同埋歐美人個波大你咁撚多

下下都要攞番連登毒撚嗰張圖出嚟同人比較， 又唔見你攞香港啲靚仔出嚟同韓國比？

永遠要攞香港最垃圾嘅一堆同韓國人比， 根本係自欺欺人打飛機

利申我係青頭毒撚, 但係我唔會成日用日本妹嚟踩低港女
人比人，比死人

雖然表面日本妹真係正個港女好多， 至少人哋個波大過你

酸撚到

屌你老味google啲語音真係好垃圾， 成日打錯字 sorry

酸你老母咩， 至少我未樣衰到要整容

你咪繼續笑人整容生仔唔似樣，佢又唔會溝少條女益左你

韓國D娘娘腔男團就算本人唔想,公司落ORDER 叫佢地執執個樣,佢地都要照做

最撚記得就係D港女覺得港男係大男人主義過韓仔，唔笑真係對唔住自己
韓國同日本出哂名係最大男人主義既國家,中國台灣呢D傳統重男輕女既國定家都比唔上

咁樣同做鴨有乜嘢分別
自問唔係酸人搵到錢， 但係點解要做男人做到咁冇專業

前幾日先有POST屌 應該唔俾白人男性入境
今次就屌韓仔